［多圖］呢條女幾索吓

太寸嘴

評已正

樓主係咪係性別認知障礙

係呀點算

bomba個個felix?

樓主係姨姨？

否

借刀

條女定仔
佢係搞笑定認真

推

Gay你老味